dllm 麥當勞

34蚊買畀25蚊貨仔我

如果係真都幾過分 連張紙都搞錯

應該係見就嚟收工，又冇曬薯餅， 又唔想炸過塊， 見我係外賣是但交咗貨就算

但係會唔會太過份， 冇薯餅都算， 仲要成個包都唔同